唔好再分化前線

你地係咪痴撚左線？仲要咁多正評
屌前線戀戰，前線嘅嘢俾返前線決定，
一係你就去發夢，如果唔係就做返冷氣軍師，為發夢嘅人提供最新消息

利申:我今日係睇live，但我一定唔會指責兄弟

不篤灰 不割席 不指責

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

不篤灰 不割席 不指責

愛之深 責之切

加埋有班同前線換衫黑鬼 裡應外合既網絡阿毛

黑色警報生效中

冇前線 邊有光復黃大仙